有無人個心有時會拿住拿住痛

由其係同重視既人鬧交果陣

我依家就係 好撚痛
佢話只係鐘意我對佢好
唔想付出 同我一齊有壓力

無啊